Una vez que se obtenga la solucion en su repositorio realizar los siguientes pasos:

1) Debe tener Sql Server Managment Studio instalado con su cuenta personal asociada correspondiente.
2) Dirigirse a la carpeta "01-Presentacion", alli dentro ir a "MVC", alli dentro abrir "WebConfig", alli dentro ir a la seccion de "connectionStrings" 
y configurar la linea de "EventManagerContext" en base a su cuenta SQL SERVER.
3) Dirigirse a la carpeta "02-Aplicacion", alli dentro ir a "AppConexion", alli dentro abrir la clase "StringConexion.cs", alli dentro configurar la clase
en base su configuracion personal.
4) Recompile la solucion para asegurarse que todo esta correcto (se debe realizar una recompliacion exitosa).
5) Abra la Consola Administradora de Paquetes Nugget (Herramientas => Administrador de Paquetes Nugget => Consola del Administrador de Paquetes).
6) En la seccion de Proyecto determinado seleccione "05-Infraestructura\Infraestructura".
7) Pegue lo siguente en la consola "update-package Microsoft.CodeDom.Providers.DotNetCompilerPlatform -r" (Esto soluciona el problema could not find file …\bin\roslyn\csc.exe ).
8) Aplicar Migraciones Automaticas, para eso pegue lo siguemte en la consola "Enable-migrations -ContextTypeName EventManagerContext -EnableAutomaticMigrations".
9) se creara en la carpeta "05-Infraestructura", la carpeta "Migrations", adentro contiene la clase "Configurations.cs".
10) Abrir "Configurations.cs" y en el metodo " protected override void Seed(EventManagerContext context)" pegar abajo de la parte comentada lo siguiente:

var listaBancos = new List< ListaBancos >
            {
                new ListaBancos { Nombre = "Nacion"},
                new ListaBancos { Nombre = "Macro"},
                new ListaBancos { Nombre = "BBVA Frances"},
                new ListaBancos { Nombre = "Santander Rio"},
                new ListaBancos { Nombre = "Galicia"},
                new ListaBancos { Nombre = "Santiago Del Estero"},
                new ListaBancos { Nombre = "HSBC"},
                new ListaBancos { Nombre = "Comafi"}
            };

            foreach (ListaBancos e in listaBancos)
            {
                var listaBancosDataBase = context.ListaBancos.Where(
                    x => x.Nombre == e.Nombre);

                if (!listaBancosDataBase.Any())
                {
                    context.ListaBancos.AddOrUpdate(e);
                }

                context.SaveChanges();
            }

 var listaTarjetas = new List< TipoTarjeta >
            {
                new TipoTarjeta { Nombre = "Visa Credito"},
                new TipoTarjeta { Nombre = "Visa Debito"},
                new TipoTarjeta { Nombre = "Master Card Credito"},
                new TipoTarjeta { Nombre = "Master Card Debito"},
                new TipoTarjeta { Nombre = "Maestro Credito"},
            };

            foreach (TipoTarjeta e in listaTarjetas)
            {
                var listaTarjetasDataBase = context.TipoTarjeta.Where(
                    x => x.Nombre == e.Nombre);

                if (!listaTarjetasDataBase.Any())
                {
                    context.TipoTarjeta.AddOrUpdate(e);
                }

                context.SaveChanges();
            }

 var listaCategorias = new List< Categoria_Evento >
            {
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Informatica"},
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Deportes"},
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Gastronomia"},
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Arte"},
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Cultura"},
                new Categoria_Evento { Descripcion = "Astronomia"},
            };

            foreach (Categoria_Evento e in listaCategorias)
            {
                var listaCategoriasDataBase = context.Categoria.Where(
                    x => x.Descripcion == e.Descripcion);

                if (!listaCategoriasDataBase.Any())
                {
                    context.Categoria.AddOrUpdate(e);
                }

                context.SaveChanges();
            }

 var listaProvincias = new List< Provincia >
            {
                new Provincia { Nombre = "Buenos Aires"},
                new Provincia { Nombre = "Catamarca	"},
                new Provincia { Nombre = "Chaco"},
                new Provincia { Nombre = "Chubut"},
                new Provincia { Nombre = "Córdoba"},
                new Provincia { Nombre = "Corrientes"},
                new Provincia { Nombre = "Entre Ríos"},
                new Provincia { Nombre = "Formosa"},
                new Provincia { Nombre = "Jujuy"},
                new Provincia { Nombre = "La Pampa"},
                new Provincia { Nombre = "La Rioja"},
                new Provincia { Nombre = "Mendoza"},
                new Provincia { Nombre = "Misiones"},
                new Provincia { Nombre = "Neuquén"},
                new Provincia { Nombre = "Río Negro"},
                new Provincia { Nombre = "Salta"},
                new Provincia { Nombre = "San Juan"},
                new Provincia { Nombre = "San Luis"},
                new Provincia { Nombre = "Santa Cruz"},
                new Provincia { Nombre = "Santa Fe"},
                new Provincia { Nombre = "Santiago del Estero"},
                new Provincia { Nombre = "Tierra del Fuego"},
                new Provincia { Nombre = "Tucumán"}

            };

            foreach (Provincia e in listaProvincias)
            {
                var listaProvinciasDataBase = context.Provincia.Where(
                    x => x.Nombre == e.Nombre);

                if (!listaProvinciasDataBase.Any())
                {
                    context.Provincia.AddOrUpdate(e);
                }

                context.SaveChanges();
            }

  var listaCiudades = new List< Ciudad >
            {
                new Ciudad { Nombre = "Adolfo Alsina", CP = 6430, ProvinciaId = 1 },
                new Ciudad { Nombre = "Avellaneda", CP = 1870, ProvinciaId = 1 },
                new Ciudad { Nombre = "San Fernando del Valle de Catamarca", CP = 4751, ProvinciaId = 2 },
                new Ciudad { Nombre = "Santa Maria", CP = 4139, ProvinciaId = 2 },
                new Ciudad { Nombre = "Resistencia", CP = 3500, ProvinciaId = 3 },
                new Ciudad { Nombre = "Barranqueras", CP = 3503, ProvinciaId = 3 },
                new Ciudad { Nombre = "Trelew", CP = 9100, ProvinciaId = 4 },
                new Ciudad { Nombre = "Puerto Madryn", CP = 9120, ProvinciaId = 4 },
                new Ciudad { Nombre = "Carlos Paz", CP = 5152, ProvinciaId = 5 },
                new Ciudad { Nombre = "Jesus Maria", CP = 5223, ProvinciaId = 5 },
                new Ciudad { Nombre = "Paso de la Patria", CP = 3409, ProvinciaId = 6 },
                new Ciudad { Nombre = "Ituzaingo", CP = 3302, ProvinciaId = 6 },
                new Ciudad { Nombre = "Parana", CP = 3100, ProvinciaId = 7 },
                new Ciudad { Nombre = "Concordia", CP = 3200, ProvinciaId = 7 },
                new Ciudad { Nombre = "Las Lomitas", CP = 3630, ProvinciaId = 8 },
                new Ciudad { Nombre = "Clorinda", CP = 3610, ProvinciaId = 8 },
                new Ciudad { Nombre = "San Salvador de Jujuy", CP = 4600, ProvinciaId = 9 },
                new Ciudad { Nombre = "San Pedro", CP = 4500, ProvinciaId = 9 },
                new Ciudad { Nombre = "Santa Rosa", CP = 6300, ProvinciaId = 10 },
                new Ciudad { Nombre = "General Pico", CP = 6360, ProvinciaId = 10 },
                new Ciudad { Nombre = "Chalecito", CP = 5360, ProvinciaId = 11 },
                new Ciudad { Nombre = "Alfaro", CP = 26540, ProvinciaId = 11 },
                new Ciudad { Nombre = "Godoy Cruz", CP = 5501, ProvinciaId = 12 },
                new Ciudad { Nombre = "Lujan de Cuyo", CP = 5507, ProvinciaId = 12 },
                new Ciudad { Nombre = "Posadas", CP = 3300, ProvinciaId = 13 },
                new Ciudad { Nombre = "Puerto Iguazu", CP = 3370, ProvinciaId = 13 },
                new Ciudad { Nombre = "Neuquen", CP = 8300, ProvinciaId = 14 },
                new Ciudad { Nombre = "Plottier", CP = 8316, ProvinciaId = 14 },
                new Ciudad { Nombre = "General Roca", CP = 8332, ProvinciaId = 15 },
                new Ciudad { Nombre = "Cipolletti", CP = 8324, ProvinciaId = 15 },
                new Ciudad { Nombre = "Metan", CP = 4440, ProvinciaId = 16 },
                new Ciudad { Nombre = "Guemes", CP = 4430, ProvinciaId = 16 },
                new Ciudad { Nombre = "Rivadavia", CP = 5400, ProvinciaId = 17 },
                new Ciudad { Nombre = "Santa Lucia", CP = 5411, ProvinciaId = 17 },
                new Ciudad { Nombre = "Juan Martín de Pueyrredón", CP = 5700, ProvinciaId = 18 },
                new Ciudad { Nombre = "San Francisco del Monte de Oro", CP = 5705, ProvinciaId = 18 },
                new Ciudad { Nombre = "Río Gallegos", CP = 9400, ProvinciaId = 19 },
                new Ciudad { Nombre = "El Calafate", CP = 9405, ProvinciaId = 19 },
                new Ciudad { Nombre = "Rosario", CP = 2000, ProvinciaId = 20 },
                new Ciudad { Nombre = "Reconquista", CP = 3560, ProvinciaId = 20 },
                new Ciudad { Nombre = "Santiago del Estero", CP = 4200, ProvinciaId = 21 },
                new Ciudad { Nombre = "La Banda", CP = 4202, ProvinciaId = 21 },
                new Ciudad { Nombre = "Ushuaia ", CP = 9410, ProvinciaId = 22 },
                new Ciudad { Nombre = "Rio Grande", CP = 9420, ProvinciaId = 22 },
                new Ciudad { Nombre = "San Miguel de Tucuman", CP = 4000, ProvinciaId = 23 },
                new Ciudad { Nombre = "Yerba Buena", CP = 4001, ProvinciaId = 23 }


            };

            foreach (Ciudad e in listaCiudades)
            {
                var listaCiudadesDataBase = context.Ciudad.Where(
                    x => x.Nombre == e.Nombre);

                if (!listaCiudadesDataBase.Any())
                {
                    context.Ciudad.AddOrUpdate(e);
                }

                context.SaveChanges();
            }
            
            
11) Una vez Realizado el paso anterior, Guardar y Recompilar la solucion, luego realizar el paso 5 y 6.
12) Ingresar en la consola el comando "update-database".
13) Ir a la carpeta "01-Presentacion", clilc secundario en "MVC" y seleccionar "Establecer como proyecto de inicio" y luego Recompilar la solucion.
14) Ejecutar la Aplicacion. una vez dentro Iniciar Sesion con la siguiente cuenta:

 USUARIO: admin@gmail.com
 
 CONTRASEÑA: 38060619pO-
 
 15) una vez iniciada la sesion, agregue uno o varios "Organizadores" y uno o  varios "Oradores". luego de eso cierre sesion.
 16) Registrarse en el Sistema, luego de eso ir a la seccion "Mis Eventos" y crear uno o varios eventos, luego agregarle entradas a los Eventos.
 17) una vez realizdo los pasos anterios con exito, puede usar el sistema con normalidad.
 
 
 EventManager © 2020 Todos los derechos reservados.  Version 1.0